nba覺唔覺藍網吹大左？？

kd都重傷有排都出唔到來啦

咪又係得2巨頭講到拎硬冠咁

唔覺

KD 淨係打playoffs

夠贏啦

出到先講啦又重傷